如果發現女朋友做PTGF，即刻分手絕對係最愚蠢既做法！

你女朋友俾你（or人地）發現左嗰刻，心靈一定好脆弱，好傷心，希望你原諒佢。你只要你表達你好愛佢，反過來安慰佢，屌9嗰啲笑你女朋友既人，公開表示不離不棄！呢件事過左之後佢只會更愛你，唔想你離開，之後佢起碼會安份守己一排，身體屬於你一個人！

橫掂都已經綠左咁耐，不如綠埋落去，反正點計都係你贏！你諗下，你唔洗俾錢就可以約佢睇戲食飯殘廁中出3p，體驗下啲“女朋友”唔會做既野！

相反，你即刻飛左佢，坐喺屋企打飛機咩？你唔要人地，人地又可以搵第個開心，咁咪會俾人執雞囉！你有target之後，或者玩厭先再飛都唔遲啦！所以話，英華仔真係識玩！

.......

叫佢做ftgf養埋你好冇，反正佢人工點都高過你

軟飯正

3500時薪
幫佢約埋客

你咁講又幾有道理

世事都比你看透啦

到時仲可以玩得勁過la salle boy

依家可以加價啦，已經過萬follower

醒目仔，咁先識玩，綠唔綠無所謂啦，最緊要有免費閪

英華仔真叻仔! 有免費雞食, 人地就要比$3500先有得食佢條女

你唔出黎做
點夠錢養你呀

真

咁講其實發現男友出軌即飛都係戇鳩

飛咗後食飯出街買嘢要自己畀錢

不如搵到下個男人前扮原諒住一半先

盡快呃呃氹氹個賤男人啲錢買多啲保值貴嘢

食多啲貴餐廳，打卡曬下先

反正遲早分手啲錢唔關自己事

做人應該要有原則
樓主假膠 勿認真

保護自己唔好扑嘢就ok

唔洗驚俾人笑，要笑既發現嗰下已經笑緊，你即刻分手佢哋都會笑。
但你唔分手既話，可能會有人讚你係好男人添

佢只會更愛你，唔想你離開

笑左

錯！梗係要扑得幾多得幾多，唔好益第條女！

潮文？

真架
一定會覺得自己搵到個好男人
加上自己短期內唔會識到第個

無錯，唔好結婚同隻雞埋單就得

咩姐？咩原則呀？
人地出軌原諒左唔通你又話人無原則咩

阿Q精神?

加上佢只有肉體出軌理論上精神係無

又話綠帽唔怕戴，最緊要除得快嘅？

綠帽唔怕戴，仲可以防曬

係喎 突破盲腸
1Q收3500 唔分手住 屌返夠本先
1星期2Q 1個月都執返唔少

獨樂樂不如眾樂樂呀嗎 玩具咪輪流玩囉 我掛個名可以唔駛錢

算啦 睇開啲 免費嘅嘢係最貴

28000

真精彩，讀名校唔同啲。
又英華又喇沙。

咁係咪鼓勵叫雞好過溝女

又係你sp妹
最近點

hi無搵SP好乖

同佢講 你唔做雞我邊有錢養你啊

唔好忘記，有啲病中咗無得醫。

我係個男人就借意飛埋條女啦，慳錢慳時間媾過件

扯皮條犯法嫁

要中就中左

咁仆街

結婚個陣仲可以請埋佢啲客嚟
話晒大家兄弟啊嘛

係喎

高手

多數係出面做乜都ok
條仔就做乜都唔ok 喎

你又知佢安份守己

不承諾，不負責

名校仔食啲女分分鐘多過band 3仔

樓主算唔算感情台打手?

你真係好撚7煩

咁你咪block左我囉

條仔應該疊埋心水做埋馬伕
實行一條龍服務

俾人發現左之後都會咁囂張？

大返你轉頭添
你當我咩啊？ 雞啊？

心態轉一轉 撚到佢跪係到求你就VERY GOOD
當佢正宗臭雞咁屌 跟住騎牛搵馬 如果俾佢發現
佢問你 點解要咁對我 我已經冇做好耐
你可以大大聲 屌番轉頭 你係臭雞黎架JA 扮咩上菜

條仔不嬲都咁諗 點會介意

正常都會唔做一排先

條仔： I GOT NOTHING TO HIDE

突破盲腸

非

聽晒你話之後，就為所欲為，之後再飛，你都好絕，勁!

1Q 題：發現女朋友做ptgf，然後即刻分手。估一個藝人

中出大肚先飛

你瀨到愛滋果陣唔方唔識玩喇

用聖母心感動佢等佢內疚對你死心塌地之後再出去溝第二條女狠狠飛咗佢

太宰治

要中一早中左一係檢查左先